（急）我唔見咗條金鍊

我琴日參加學校陶藝班除低咗手錶同手鍊，我到啱啱起身準備返學諗住戴返，但個袋入面得返隻手錶，但係我係琴晚返到屋企之後係無郁過個袋，姐係我個袋琴晚到今朝應該係原封不動，我搭車拍卡張卡係喺我手機背後，所以我都無係返屋企途中係咁喺個袋到攞嘢。

我琴晚返屋企嘅路線係 八點幾離校到觀塘地鐵站——〉太子——〉美孚——〉兆康

我依加都去緊兆康，然後會去站務台到問有無人執過失物，無嘅我返學校校務處再問

條手鍊係我媽咪比我，佢自己都戴咗好耐，我搵唔返就真係⋯⋯

我真係唔多手鍊圖，無乜對住條鍊影

扭親手？痛唔痛呀

另外如果兩邊（站務同校務處）都無消息，我妟小小會去觀塘嗰邊嘅警局問下

隻手好淫

推

唔係，影依張相係想比我個fd知我隻兔幾大隻

唯一一張最清嘅圖係一樓 有嘅cut咗出嚟就勁模糊

有消息可以tg我 酬勞真係無乜，不過多小都會盡我能力比返小小薄籌

啱啱到兆康 去緊站務

有冇攝落衫袋褲袋

無，我放咗係大袋，個袋好深

我個袋

頭先問完站務，佢哋幫我check左記錄琴晚到而家都未有人有執過失物過去。。

我依加返緊去學校，到校再問下

推呀

推推推

你個袋咁款 條鍊似唔係咁易跌出黎.....

但係我又唔覺我有人會偷。。。全部同校同學，應該無人會咁

雖然我都覺得無咁易跌出嚟

我琴晚唯二係袋攞嘢嘅時間係到美孚落西鐵攞耳機，到兆康爭鮮買嘢攞銀包 頭先我頭有同MTR職員講

推！

金喎， 腥港喎

同校同學就無人會偷

天真嬌啲frd嚟？

有病 ？

我唔係

我希望唔會啦
但我都唔會排除依個可能性

再推下

同埋如果偷佢地都難偷，嗰陣我做完陶瓷係有十五到二十分鐘去咗洗手間，但係間房入面唔係剩低一兩個人，應該都有五個人以上，而且佢地都唔識

但係都可能係有人搵我個袋，但人多無人發現

會唔會放落袋放左袋出面..

我一定無放出面，我係連手錶一齊放入去

祝你好運喇 下次臨走要記得戴返d野上手

多謝

當買個教訓囉

我又唔係亂放，點解我要唔搵買個教訓？

你甩其他都仲有d機

跌金鏈真係難少少搵得翻

推一推

被偷機會好大

貴重物品要跟身識唔識呀

學校都無，依加去緊警局

無嫁啦，香港人好撚貪心